唔好再重覆犯錯了，想谷人出去就入黎

10月20日 民陣終於出手申請遊行
雖然我認為最後班狗都唔會批不反對，但唔緊要，反正大家都出。
但係，大家唔好忘記一百萬人同二百萬人出黎既原因
係呢個遊行用左接近一星期文宣工作去宣傳叫人出去
包括 一星期內自發多個集會 / 活動 去谷人去遊行
記唔記得 D 小型集會口號係咩? 6月9日 去遊行!
大家仲記唔記得個張64 既GIF? 點解上街? 因為責任
仲有8月5日罷工點解咁成功? 因為用左好耐去宣傳
記唔記得班手足係香港站跪地叫人罷工?
記唔記得網絡成班KOL SHARE 叫人遊行集會?
人地KOL 講一句 = 我地圍爐講一百句

以上所有野全部呢家都唔會出現，我唔知大家懶左定係點
呢家變得圍爐咁，係連登出張圖 SET 個BOT 就叫出左文宣 出左宣傳
完全無撚用 到時又屌少人 又屌人唔出

我建議 距離10月20日仲有5日時間比我地攪活動宣傳
一來令抗爭運動持續 二來利用五日落區 攪活動 去宣傳10月20日
成效大撚過你係連登出 你又唔係唔知連登充斥住靈異 捉鬼 休息 五毛消極撚

如果以上所朕野都唔做
10月20日都係得好少人出 好少人出 等於班POPO 一開始就打壓 因為你少人聚唔到人呀
你多人 塞爆 班POPO 基於安全 一定唔撤退由你行 之後先再打算清場

求大家 得返關鍵5日咋

推
1020見

6月9 去遊行！

返嚟啦大師兄 要有返6月9號嘅感覺呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推

要派傳單了

需要傳單！

需要airdrop!

需要文宣圖！

需要手足！

push

慘 出左29分鐘 得幾條友推

推啊！和勇assemble !

P牌!
大家10月20日出嚟表達訴求!!

同818既文宜真係差好遠
可以參考下
[突發 818] 十八區居民出手了！

10月20日 尖沙咀見

10月20去遊行

Push

大家幫手推啦 會唔會組隊落區宣傳呀

沉底了

沉了

做野

有用post反而冇人推

我嘅睇法略有不同，不過都幫推吧

Pish

唔好再做神探啦

要贏就唔好再圍爐

1020

有冇唔同區嘅谷拎

Airdrop大法返來lu

推唔到

標題好重要